% matpack.sty [WIP]
% Package LaTeX que j'utilise pour mes cours de maths. 
% Vite fait mal fait 15 minutes avant un CM de maths.
% Limite s'il y a des trucs qui servent à quelque chose.
% Auteur : Killian CALLAC
%

\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{matpack}[]

\RequirePackage[utf8]{inputenc}
\RequirePackage{amsmath}
\RequirePackage{amsfonts}
\RequirePackage[french]{babel}

% Ensembles
\newcommand{\setN}{\mathbb{N}}
\newcommand{\setZ}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\setD}{\mathbb{D}}
\newcommand{\setQ}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\setR}{\mathbb{R}}
\newcommand{\setC}{\mathbb{C}}

% Limites
\newcommand{\limZero}[1]{\lim\limits_{#1 \to 0}}
\newcommand{\limZeroP}[1]{\lim\limits_{#1 \to 0^+}}
\newcommand{\limZeroN}[1]{\lim\limits_{#1 \to 0^-}}
\newcommand{\limPInf}[1]{\lim\limits_{#1 \to +\infty}}
\newcommand{\limNInf}[1]{\lim\limits_{#1 \to -\infty}}
\newcommand{\limVal}[2]{\lim\limits_{#1 \to #2}}

% Fonctions
\newcommand{\graph}[1]{\mathcal{C}_{#1}}
\newcommand{\defset}[1]{\mathcal{D}_{#1}}
\newcommand{\defsetF}{\defset{f}}

% Probas
\newcommand{\prob}{\mathbb{P}}

% **** WIP **** %
